二十架狗車去緊深水埗

如題

經過今日 殺警都唔係問題 ！

冇圖你話廿架水炮車都得啦

真， 倒後泊左係車路， 兩架一齊

兩架）